和理非戇鳩一問

係咪真係要買齊晒嗰啲架撐去發夢？

最好齊，你用唔到都可以比身邊敢上前既人
不過儘量啦，有d買/帶唔到都無辦法
721港島見

5⃣️該晒！

7月21見